Question 1:
What is the capital of Kansas?
a. Nashville
b. Topeka
c. Annapolis
d. Little Rock

Question 2:
What is the capital of Utah?
a. Salt Lake City
b. Saint Paul
c. Boston
d. Nashville

Question 3:
What is the capital of Missouri?
a. Jefferson City
b. Pierre
c. Nashville
d. Helena

Question 4:
What is the capital of Minnesota?
a. Salt Lake City
b. Saint Paul
c. Pierre
d. Columbia

Question 5:
What is the capital of Virginia?
a. Boise
b. Richmond
c. Providence
d. Concord

Question 6:
What is the capital of Delaware?
a. Trenton
b. Providence
c. Dover
d. Augusta

Question 7:
What is the capital of Nevada?
a. Sacramento
b. Nashville
c. Indianapolis
d. Carson City

Question 8:
What is the capital of Arkansas?
a. Tallahassee
b. Helena
c. Charleston
d. Little Rock

Question 9:
What is the capital of Pennsylvania?
a. Harrisburg
b. Carson City
c. Santa Fe
d. Columbia

Question 10:
What is the capital of Iowa?
a. Jackson
b. Saint Paul
c. Denver
d. Des Moines

Question 11:
What is the capital of Alabama?
a. Montgomery
b. Montpelier
c. Springfield
d. Santa Fe

Question 12:
What is the capital of Mississippi?
a. Frankfort
b. Nashville
c. Annapolis
d. Jackson

Question 13:
What is the capital of New Mexico?
a. Boston
b. Phoenix
c. Santa Fe
d. Juneau

Question 14:
What is the capital of Connecticut?
a. Raleigh
b. Lincoln
c. Hartford
d. Annapolis

Question 15:
What is the capital of Texas?
a. Charleston
b. Albany
c. Des Moines
d. Austin

Question 16:
What is the capital of Kentucky?
a. Little Rock
b. Frankfort
c. Baton Rouge
d. Phoenix

Question 17:
What is the capital of Massachusetts?
a. Lansing
b. Harrisburg
c. Columbus
d. Boston

Question 18:
What is the capital of Hawaii?
a. Honolulu
b. Lincoln
c. Hartford
d. Albany

Question 19:
What is the capital of New Jersey?
a. Columbia
b. Trenton
c. Saint Paul
d. Harrisburg

Question 20:
What is the capital of California?
a. Phoenix
b. Jackson
c. Sacramento
d. Cheyenne

Question 21:
What is the capital of Indiana?
a. Indianapolis
b. Annapolis
c. Jackson
d. Dover

Question 22:
What is the capital of West Virginia?
a. Little Rock
b. Olympia
c. Charleston
d. Phoenix

Question 23:
What is the capital of Maryland?
a. Annapolis
b. Topeka
c. Atlanta
d. Olympia

Question 24:
What is the capital of Michigan?
a. Honolulu
b. Concord
c. Trenton
d. Lansing

Question 25:
What is the capital of Alaska?
a. Juneau
b. Concord
c. Baton Rouge
d. Albany

Question 26:
What is the capital of Wyoming?
a. Cheyenne
b. Augusta
c. Annapolis
d. Harrisburg

Question 27:
What is the capital of New Hampshire?
a. Richmond
b. Phoenix
c. Cheyenne
d. Concord

Question 28:
What is the capital of Ohio?
a. Sacramento
b. Boise
c. Columbus
d. Madison

Question 29:
What is the capital of Oklahoma?
a. Columbus
b. Indianapolis
c. Nashville
d. Oklahoma City

Question 30:
What is the capital of Oregon?
a. Salem
b. Hartford
c. Cheyenne
d. Springfield

Question 31:
What is the capital of North Carolina?
a. Tallahassee
b. Charleston
c. Raleigh
d. Juneau

Question 32:
What is the capital of Louisiana?
a. Baton Rouge
b. Sacramento
c. Salem
d. Raleigh

Question 33:
What is the capital of Nebraska?
a. Lincoln
b. Des Moines
c. Salt Lake City
d. Trenton

Question 34:
What is the capital of Rhode Island?
a. Providence
b. Frankfort
c. Hartford
d. Topeka

Question 35:
What is the capital of Montana?
a. Albany
b. Austin
c. Helena
d. Richmond

Question 36:
What is the capital of Washington?
a. Lincoln
b. Annapolis
c. Olympia
d. Baton Rouge

Question 37:
What is the capital of Idaho?
a. Raleigh
b. Salem
c. Boise
d. Albany

Question 38:
What is the capital of Vermont?
a. Denver
b. Montpelier
c. Hartford
d. Oklahoma City

Question 39:
What is the capital of New York?
a. Oklahoma City
b. Albany
c. Phoenix
d. Charleston

Question 40:
What is the capital of Florida?
a. Lincoln
b. Montpelier
c. Oklahoma City
d. Tallahassee

Question 41:
What is the capital of South Dakota?
a. Little Rock
b. Pierre
c. Carson City
d. Oklahoma City

Question 42:
What is the capital of Wisconsin?
a. Madison
b. Hartford
c. Columbus
d. Juneau

Question 43:
What is the capital of Illinois?
a. Montgomery
b. Springfield
c. Dover
d. Lincoln

Question 44:
What is the capital of Maine?
a. Salem
b. Santa Fe
c. Topeka
d. Augusta

Question 45:
What is the capital of Tennessee?
a. Indianapolis
b. Denver
c. Atlanta
d. Nashville

Question 46:
What is the capital of Georgia?
a. Pierre
b. Richmond
c. Atlanta
d. Boston

Question 47:
What is the capital of Arizona?
a. Phoenix
b. Honolulu
c. Indianapolis
d. Springfield

Question 48:
What is the capital of South Carolina?
a. Hartford
b. Salem
c. Boise
d. Columbia

Question 49:
What is the capital of North Dakota?
a. Helena
b. Tallahassee
c. Bismarck
d. Trenton

Question 50:
What is the capital of Colorado?
a. Jefferson City
b. Sacramento
c. Denver
d. Concord

