Question 1:
What is the capital of Oregon?
a. Salem
b. Cheyenne
c. Montgomery
d. Indianapolis

Question 2:
What is the capital of South Carolina?
a. Carson City
b. Jefferson City
c. Columbus
d. Columbia

Question 3:
What is the capital of Alaska?
a. Concord
b. Juneau
c. Denver
d. Harrisburg

Question 4:
What is the capital of West Virginia?
a. Salem
b. Boise
c. Charleston
d. Baton Rouge

Question 5:
What is the capital of Hawaii?
a. Lansing
b. Honolulu
c. Boise
d. Little Rock

Question 6:
What is the capital of Idaho?
a. Harrisburg
b. Oklahoma City
c. Boise
d. Salt Lake City

Question 7:
What is the capital of Montana?
a. Jefferson City
b. Salt Lake City
c. Jackson
d. Helena

Question 8:
What is the capital of Washington?
a. Harrisburg
b. Oklahoma City
c. Boise
d. Olympia

Question 9:
What is the capital of Wyoming?
a. Cheyenne
b. Jackson
c. Albany
d. Helena

Question 10:
What is the capital of Missouri?
a. Saint Paul
b. Denver
c. Jefferson City
d. Santa Fe

Question 11:
What is the capital of North Carolina?
a. Montpelier
b. Raleigh
c. Oklahoma City
d. Richmond

Question 12:
What is the capital of Maine?
a. Juneau
b. Honolulu
c. Augusta
d. Pierre

Question 13:
What is the capital of Minnesota?
a. Saint Paul
b. Topeka
c. Augusta
d. Nashville

Question 14:
What is the capital of Pennsylvania?
a. Carson City
b. Jefferson City
c. Harrisburg
d. Charleston

Question 15:
What is the capital of Virginia?
a. Richmond
b. Boise
c. Honolulu
d. Nashville

Question 16:
What is the capital of Louisiana?
a. Denver
b. Baton Rouge
c. Montgomery
d. Charleston

Question 17:
What is the capital of Tennessee?
a. Baton Rouge
b. Austin
c. Albany
d. Nashville

Question 18:
What is the capital of New Mexico?
a. Denver
b. Santa Fe
c. Lincoln
d. Pierre

Question 19:
What is the capital of Alabama?
a. Raleigh
b. Cheyenne
c. Carson City
d. Montgomery

Question 20:
What is the capital of Nebraska?
a. Providence
b. Montpelier
c. Lincoln
d. Tallahassee

Question 21:
What is the capital of Florida?
a. Juneau
b. Honolulu
c. Montpelier
d. Tallahassee

Question 22:
What is the capital of Arizona?
a. Des Moines
b. Juneau
c. Phoenix
d. Albany

Question 23:
What is the capital of Arkansas?
a. Trenton
b. Madison
c. Santa Fe
d. Little Rock

Question 24:
What is the capital of Connecticut?
a. Honolulu
b. Hartford
c. Boston
d. Sacramento

Question 25:
What is the capital of New Jersey?
a. Sacramento
b. Topeka
c. Honolulu
d. Trenton

Question 26:
What is the capital of Indiana?
a. Montpelier
b. Indianapolis
c. Little Rock
d. Jefferson City

Question 27:
What is the capital of New York?
a. Albany
b. Annapolis
c. Jackson
d. Madison

Question 28:
What is the capital of Oklahoma?
a. Harrisburg
b. Oklahoma City
c. Charleston
d. Sacramento

Question 29:
What is the capital of Rhode Island?
a. Boise
b. Sacramento
c. Indianapolis
d. Providence

Question 30:
What is the capital of Mississippi?
a. Charleston
b. Atlanta
c. Jackson
d. Montpelier

Question 31:
What is the capital of Texas?
a. Providence
b. Austin
c. Richmond
d. Columbus

Question 32:
What is the capital of Massachusetts?
a. Providence
b. Honolulu
c. Boston
d. Nashville

Question 33:
What is the capital of Wisconsin?
a. Jackson
b. Jefferson City
c. Madison
d. Springfield

Question 34:
What is the capital of South Dakota?
a. Pierre
b. Topeka
c. Harrisburg
d. Annapolis

Question 35:
What is the capital of Colorado?
a. Nashville
b. Denver
c. Jackson
d. Topeka

Question 36:
What is the capital of Illinois?
a. Baton Rouge
b. Des Moines
c. Sacramento
d. Springfield

Question 37:
What is the capital of Michigan?
a. Madison
b. Annapolis
c. Bismarck
d. Lansing

Question 38:
What is the capital of Nevada?
a. Salt Lake City
b. Carson City
c. Atlanta
d. Boise

Question 39:
What is the capital of New Hampshire?
a. Concord
b. Salt Lake City
c. Baton Rouge
d. Columbus

Question 40:
What is the capital of Kentucky?
a. Madison
b. Concord
c. Indianapolis
d. Frankfort

Question 41:
What is the capital of Iowa?
a. Harrisburg
b. Boise
c. Tallahassee
d. Des Moines

Question 42:
What is the capital of Maryland?
a. Hartford
b. Santa Fe
c. Annapolis
d. Oklahoma City

Question 43:
What is the capital of Vermont?
a. Trenton
b. Montpelier
c. Nashville
d. Madison

Question 44:
What is the capital of Kansas?
a. Madison
b. Charleston
c. Little Rock
d. Topeka

Question 45:
What is the capital of North Dakota?
a. Salem
b. Charleston
c. Augusta
d. Bismarck

Question 46:
What is the capital of Utah?
a. Madison
b. Augusta
c. Salt Lake City
d. Hartford

Question 47:
What is the capital of Delaware?
a. Richmond
b. Columbus
c. Dover
d. Charleston

Question 48:
What is the capital of Ohio?
a. Carson City
b. Columbus
c. Lincoln
d. Montpelier

Question 49:
What is the capital of Georgia?
a. Saint Paul
b. Helena
c. Atlanta
d. Trenton

Question 50:
What is the capital of California?
a. Sacramento
b. Concord
c. Tallahassee
d. Helena

