Question 1:
What is the capital of Texas?
a. Hartford
b. Juneau
c. Austin
d. Boise

Question 2:
What is the capital of Mississippi?
a. Hartford
b. Indianapolis
c. Concord
d. Jackson

Question 3:
What is the capital of Illinois?
a. Oklahoma City
b. Springfield
c. Hartford
d. Dover

Question 4:
What is the capital of West Virginia?
a. Indianapolis
b. Annapolis
c. Juneau
d. Charleston

Question 5:
What is the capital of South Dakota?
a. Pierre
b. Annapolis
c. Tallahassee
d. Columbia

Question 6:
What is the capital of New Mexico?
a. Indianapolis
b. Santa Fe
c. Springfield
d. Topeka

Question 7:
What is the capital of Utah?
a. Denver
b. Indianapolis
c. Salt Lake City
d. Olympia

Question 8:
What is the capital of Montana?
a. Harrisburg
b. Atlanta
c. Trenton
d. Helena

Question 9:
What is the capital of Arkansas?
a. Phoenix
b. Little Rock
c. Lincoln
d. Harrisburg

Question 10:
What is the capital of Ohio?
a. Harrisburg
b. Sacramento
c. Columbus
d. Little Rock

Question 11:
What is the capital of California?
a. Harrisburg
b. Madison
c. Sacramento
d. Charleston

Question 12:
What is the capital of Georgia?
a. Trenton
b. Helena
c. Atlanta
d. Salt Lake City

Question 13:
What is the capital of Florida?
a. Tallahassee
b. Frankfort
c. Columbia
d. Juneau

Question 14:
What is the capital of Indiana?
a. Indianapolis
b. Madison
c. Nashville
d. Providence

Question 15:
What is the capital of New Jersey?
a. Trenton
b. Sacramento
c. Springfield
d. Cheyenne

Question 16:
What is the capital of Rhode Island?
a. Frankfort
b. Richmond
c. Columbus
d. Providence

Question 17:
What is the capital of Minnesota?
a. Saint Paul
b. Concord
c. Salt Lake City
d. Jefferson City

Question 18:
What is the capital of Massachusetts?
a. Nashville
b. Topeka
c. Boston
d. Tallahassee

Question 19:
What is the capital of Alaska?
a. Montgomery
b. Honolulu
c. Juneau
d. Richmond

Question 20:
What is the capital of Vermont?
a. Concord
b. Lansing
c. Sacramento
d. Montpelier

Question 21:
What is the capital of Nevada?
a. Baton Rouge
b. Carson City
c. Augusta
d. Topeka

Question 22:
What is the capital of Iowa?
a. Juneau
b. Helena
c. Boston
d. Des Moines

Question 23:
What is the capital of Maryland?
a. Oklahoma City
b. Annapolis
c. Columbia
d. Lansing

Question 24:
What is the capital of Washington?
a. Topeka
b. Olympia
c. Montpelier
d. Augusta

Question 25:
What is the capital of Maine?
a. Harrisburg
b. Jefferson City
c. Augusta
d. Trenton

Question 26:
What is the capital of Virginia?
a. Madison
b. Oklahoma City
c. Charleston
d. Richmond

Question 27:
What is the capital of North Carolina?
a. Carson City
b. Springfield
c. Raleigh
d. Indianapolis

Question 28:
What is the capital of Oklahoma?
a. Charleston
b. Montgomery
c. Harrisburg
d. Oklahoma City

Question 29:
What is the capital of Connecticut?
a. Trenton
b. Hartford
c. Pierre
d. Saint Paul

Question 30:
What is the capital of Delaware?
a. Providence
b. Juneau
c. Dover
d. Tallahassee

Question 31:
What is the capital of Kentucky?
a. Frankfort
b. Dover
c. Tallahassee
d. Saint Paul

Question 32:
What is the capital of North Dakota?
a. Raleigh
b. Jackson
c. Bismarck
d. Saint Paul

Question 33:
What is the capital of Oregon?
a. Salt Lake City
b. Trenton
c. Atlanta
d. Salem

Question 34:
What is the capital of Pennsylvania?
a. Honolulu
b. Carson City
c. Harrisburg
d. Lincoln

Question 35:
What is the capital of New York?
a. Atlanta
b. Columbia
c. Albany
d. Lansing

Question 36:
What is the capital of Alabama?
a. Topeka
b. Pierre
c. Montgomery
d. Lincoln

Question 37:
What is the capital of Nebraska?
a. Columbus
b. Lincoln
c. Frankfort
d. Montpelier

Question 38:
What is the capital of Colorado?
a. Denver
b. Raleigh
c. Carson City
d. Austin

Question 39:
What is the capital of Wyoming?
a. Hartford
b. Harrisburg
c. Saint Paul
d. Cheyenne

Question 40:
What is the capital of New Hampshire?
a. Topeka
b. Springfield
c. Harrisburg
d. Concord

Question 41:
What is the capital of Hawaii?
a. Austin
b. Honolulu
c. Nashville
d. Jefferson City

Question 42:
What is the capital of Missouri?
a. Frankfort
b. Montgomery
c. Pierre
d. Jefferson City

Question 43:
What is the capital of Tennessee?
a. Bismarck
b. Des Moines
c. Sacramento
d. Nashville

Question 44:
What is the capital of Wisconsin?
a. Richmond
b. Albany
c. Augusta
d. Madison

Question 45:
What is the capital of South Carolina?
a. Lansing
b. Boise
c. Montgomery
d. Columbia

Question 46:
What is the capital of Kansas?
a. Helena
b. Columbus
c. Topeka
d. Baton Rouge

Question 47:
What is the capital of Arizona?
a. Phoenix
b. Jefferson City
c. Salem
d. Juneau

Question 48:
What is the capital of Idaho?
a. Augusta
b. Tallahassee
c. Lincoln
d. Boise

Question 49:
What is the capital of Michigan?
a. Charleston
b. Lansing
c. Frankfort
d. Augusta

Question 50:
What is the capital of Louisiana?
a. Atlanta
b. Baton Rouge
c. Tallahassee
d. Phoenix

